［統計］ 連登有幾多人用pixel

香港地好似冇乜人識pixel
啲人都以為係大陸機
咁耐都係見過一個朋友用

用緊pixel

真心好想買，不過太貴同冇行貨

想買
想問台版係咪冇分別? 咁啱台灣官網有折 平過美國
台灣訂係咪一定要用代運寄返香港?
見冇乜連登仔係台灣訂

你喺idog台問其他機
我幫你頂住先啦

自己用pixel 2 xl 今日先係旺角登打士街見到有人用3 xl 大大個M字額先留意

好似得日版同國際版

咁貴買水機，真係要好忠心既Google fans先會做...
或者公司買來做測試

pixel 2

之前部pixel 1都用左兩年 冇咩問題
如果唔係跌左都繼續用

pixel 3個相機真係冇撚得頂
攝影新手神器

用緊pixel 2

搭單問，pixel係咪無可能開到VoLTE?

用緊pixel 1升左9.0
好順

6s plus → pixel 2

個人好中意Google, 亦都好認同pixel3 相機好，但作為Android既龍頭仲可以出部又貴又冇行貨又咁撚7既pixel 3 XL，要我日日對撚住個M額同下巴，真心對pixel好撚失望

利申：前Galaxy Nexus, Nexus 5用家

除左影相靚 同所謂原生OS 之外
拍片
續航力
容量
速度
外觀

都係垃圾等級

Pixel 2
如果4係full screen嘅話下年換

上年2500買左部二手pixel 2試下，試過好正，今年又買左pixel 3，影相快靚正

Pixel 3

其他機用G cam一樣靚

小心比Pixel狗咬
不過其他機用左g cam 有夜境mode?

無行貨不了

有

開心使用中，咁嘅價有6gb ram 就好

咁得啦 Pixel唔買都得

我反而覺得外觀好靚
機上層玻璃面下層磨砂玻璃面 手感一流
加埋粒薄荷綠電源制 冇得頂

利申 : pixel 3

好鍾意雙色設計，2 xl熊貓最正
利申用緊

冇行貨買黎做乜

pixel 2
用咗一年粒電好快用完

用話最好用既電話
輕 薄 快

有行我即買

當年2果陣其他機裝g cam係用唔到
咁我就喺英國買咗2xl
點知依家其他機都用到
都唔知自己做乜鳩要用pixel
我仲要係頭批貨藍光芒果隻

其他機冇粒clips做唔到pixel個夜拍咁靚㗎傻鳩
雖然down完夜拍都夠屌打iphone

pixel2用左年幾 咁耐淨係試過出街見過一次有人用pixel

有部咁既機

Pixel 2
英國機 轉插都唔洗

但跌爆左後面塊玻璃

Google Dream, Nexus 1, Nexus S, Nexus 6P, Pixel XL, Pixel 2 XL

考慮緊換Mate 20 Pro

記住呢度係連燈

等pixel 3 Lite

可以相認

pixel 3開心使用中
之前用咗兩年pixel 1

用緊pixel 3覆你

night sight簡單世界第一

之前用pixel XL 好滿意 用左2年 ，不過無得加卡 同埋香港無行貨係敗筆。。而家仲要出埋M額。。不了

電有冇倒水

等緊Pixel 3 Lite

買Pixel 3啦

用緊pixel book計唔計

又貴又冇行冇保，唔想博，平平地就可以

Pixel本身已經唔勁,再買弱化版 真係買黎J Pixel個名

慢姐冇話做路到

pixel 3白色真係好好j

暫時未見過，有嘅我會想相認下

粒制

犀牛盾有得買唔同色嘅制換

係粒電閪d
利申 pixel 3 not pink

喺極暗環境或者有複雜光源下 pixel係會做得好好多

btw我話傻鳩又淨係純粹想串個冇腦idog啫

其實係呢個version有少少問題，因為你見到note 9用G cam日拍都影得好差，但係我對比過pixel 3同s8，其實分別唔大，應該係G cam個version mod得唔好

pixel 2 xl panda
用左成年都唔覺條街有人用

可能係啦
但其他機冇mod應該冇night sights?
睇你點取捨

離一離題
有冇人部pixel 2 xl會同我一樣
影相係啲室內環境
有時白平衡會變得好黃

唔知關唔關led 燈事

因為有好多個mod version，所以唔同mod嘅version都唔同。我試過可以喺手機裝兩個G cam

清泉呀

2xl 係邊度買㗎？

二手買番來嘅

same 之後向goigle 反映過，更新咗好少少，用hdr+強化 個白平衡會正常返啲

試下先
感謝分享

如果有pixel 3 lite行貨會想買部試下

無呀 不過係唔夠memory 終於轉左碌9

怴念Nexus時代 平 有行貨

Google 宣佈，新款 Google Pixel 3 系列手機會於 11 月 1 日開始，在台灣、日本、法國等地區上市，但香港依舊無份。按照台灣 Google 官網標示資訊，Google Pixel 3 的 64GB 和 128GB 版本售價分別是台幣 27,700 元以及 30,700 元，折合港幣約 $7011.9 以及 $7771.3；Google Pixel 3 XL 的 64GB 和 128GB 版本售價則分別是 31,100 元以及 34,100 元，折合港幣約 $7872.6 以及 $8632。

黎到香港分分鐘過萬，成萬蚊買部低規格android機

其實我唔打機，只係用來whatsapp, facebook, IG, TG, 影相，
要咁勁我都用唔著，反而浪費

好似d idog 咁，買iphone一定要最top 最新，買舊就一定窮西咩

你都on9
台灣收3c稅重呀 衝出嚟柒

Pixel 2 準備換3

題外話有冇人用過pixel slate?
想知個keyboard其實咩手感，圓形鍵係咪真係唔影響
同埋ChromeOS, Android App同linux之間轉換個experience

鬼域未有得買
仲有保養

又圍爐

其實都唔駛統計，無行貨註定係小眾

利申 用緊 pixel3

Pixel 2 XL用家嚟報到

pixel xl

nexus之後已經放棄咗香港市場

btw我部pixel 3 128gb行買咗六千五蚊

btw我部pixel 3 128gb水買咗六千五蚊
打撚錯

巴打邊度買？

深水埗

咩鋪可靠

唔好去深之都
check機都要另外收錢 戇鳩鳩

pixel 2 畀屋企人用
啱啱換埋 pixel 3

但冇香港冇行貨, 大家幾大力推都冇乜用
始終都只會係小眾, 接受現實啦

有行貨都唔會變大眾啦，咁既價錢咁既spec
你估iPhone咁有apple個品牌效應咩

美國本身都冇人買啦

Pixel 1 here

得4gb ram夠用咩

我都想入部pixel 2但係唔知邊間舖有得check機同埋信得過

唔夠 但係Pixel fan都話夠
然後廉價板pixel 6gb ram google又再次打落pixel狗塊面到

究竟點解Pixel狗比google打到左右邊面腫晒都繼續用呢？

無得換電 Pixel狗無得用可換電打飛機

無sd卡 Pixel狗無得用 sd卡打飛機

cut 3.5mm an狗同google曾經笑iphone cut 3.5mm 自己又跟住出

特大M額加超粗下巴 Pixel狗話M額面積同iphone一樣wo... 但係整得樣衰過iPhone啊ma

android機用細電 大家知咩後果啦 好快收皮 又有Pixel狗跳出黎講 Android pie有AI 自動kill 後台app 會核電wo 心諗 打緊機 睇緊片得一個app 仲可以點kill app 人手自己熄app仲快啦

降頻限速845 An狗曾經笑apple ios11 電池老化會降速 google更絕 新機已經限制左最高速度 粒845永遠行唔到粒U既出廠速度 令大家舊電更長氣d

拍片垃圾級 4k得30fps 笑左出黎 影相打晒飛機咁話有幾勁 點知拍片廢 人地iPhone Xs 已經4k 60fps Pixel狗話唔拍片 所以無影響

做緊Google，公司有免費機拎，通常都係拎新加坡機，依家當主機用緊
左：Pixel 2xl 64GB
右：Pixel 3xl 64GB

結論：Pixel 2 好用啲，好拎憎Pixel 3果個新Multitask要拉上拉落

新加坡行貨有三腳頭，台貨冇
其實做Google都知所以Google產品(Google Home / Chromecast / Pixel etc.) 都係香港出貨，因為香港係個International Fulfillment Hub，但偏偏香港冇行貨

btw Pixel 3個night mode真係冇L得輸
原相輸出：

我想買 pixel 2 xl
想問巴打去 ssp 買好
定係上 amazon 訂好？
我見 amazon 個價仲平過 eprice 深水埗嘅舖頭

巴你會唔會考慮二手？ 我有一部64GB
開箱用咗都冇兩個月， 帶出街三次左右

sorry 巴打
想買新機

咁點解唔買Pixel 3
台灣Google Store減價啵？

有減價咩？
我上 store 唔見有